# Vuelos
## Pasos para la instalacion
- Ejecute los scripts de base de datos en la ruta /db/CrearBaseDatos.sql en el servidor ha utilizar
- Actualice la cadena de conexion en el archivo App.config
- Ejecute el proyecto utilizando visual studio 2019
